車cam影到周同學比人掉落停車場

第8秒開始 打橫比狗掉落去

屌你老母死黑警
唔好得個好嬲
聽日罷鳩佢老母

pish

快啲back up

Up

都話呢段係fake唔係呢個停車場

推

唔岩位喎

屌真係有隻手係到

呢張係有線條片 唔係車cam
好似唔係呢個位跌

追下POST先啦

標題撚
拉

好濛 但backup左先算

快撚啲備份

推到佢仆街冚家剷啊

Shit!!!

唔係呢個位

拉

咪話左fake 推你老母咩

又黎

澄清左咁多日都仲有人post
以後post親都當五毛算

sorry 我冇factcheck到
大家唔好推

拉

弱智 用下腦先啦

sorry

拉。幾日前已經討論過唔啱位置

top

屌講咗幾百次啦
唔同位呀
又唔fc
又有班撚屌推
屌你地有冇有心留意過件事呀
一味見爆就推

唔緊要
下次小心啲喇手足

上面喺咁推嗰啲P牌3毛大家可以block曬

過左咁多日仲有人拎呢段片出黎講

多謝你呀 熱門又多個廢post喇

屌你老母用下個腦+追post啦
拉

假假

依條片俾人po左應該第五次

錯位置呀柒頭

Push得啦，班狗一定又話太曚

唔係果個位呀

推啊

你瞓咗成個星期？

唔係呢個位跌
睇番蘋果個地圖啦